黑警最錯個樣野係無俾記者企係佢地個一邊影

你下下將記者趕去對面示威者個邊
咁記者就緊係全部影哂黑警架暴行
點樣可以影到示威者個邊做緊咩野
所以話腦袋同公關係好撚緊要
可憎班狗兩樣野都無

又要話人黑記 又驚到唔敢畀記者企隔離

IQ EQ低係咁

老實講
tvb咪影晒示威果邊d"衰"野
係有良知既媒體唔會咁做

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

其實黑警未出來個時記者咪又係會影住手足...

咁英勇怕乜人話淨係影警察